「食物迷思」點解我地唔敢食昆蟲？

但係又敢食蝦，蟹，鮑魚，海參之類

清左昆蟲內臟先

你唔敢咋嘛

昆蟲比你既感覺污糟好多

海入面既 d 水污染少少都會死

因為昆蟲味道差,好多虫食落去都有陣佢地獨有既怪味,就好似雞有雞味,蟲就緊有蟲味啦,想嘔

外型

原始人會

糧食問題嘅解決方法

有啲蟲好味呢，你又敢唔敢食？

蟲得個殼入面好似全部汁, 冇肉 d苦味應該就係d汁嘅味

唔係唔敢食, 係唔好食

我想問點解我地可以食鳳瓜、蝦、蟹？

唔覺得嘔心既？

Netflix有套紀錄片係講呢樣野
我真係接受唔到
蟲本身個樣好噁心 特別係麵包蟲個d

咩名？

蟲食特工隊

個人認為炸過同調咗味嘅mealworms，crickets都幾好食，當食薯片

韓國罐頭蟲蟲幾好食架

你唔敢啫
我敢

好好味 補充每日所需蛋白質

細個睇唔記得丁滿彭彭定蟲蟲特工隊
見佢食條蟲好似好正